
                      Una biopic austera;  no sorprende, no aburre, no divierte, ni emociona. Es una película que de  principio a fin intenta jugar con la tensión, sin embargo, después de media película utilizando el mismo recurso,  ya deja de impresionarte. Lo mejor es la actuación y el gran parecido de Ross Lych con el famoso asesino en serie Jeff Dahmer. En conclusión, si quieres conocer más a fondo cómo Jeff Dahmer se convirtió en quién fue, no dudes en verla, pero si quieres ver una película que te asombre y sea de gran calidad cinematográfica, es probable que este film no sea para ti.
        
            